冰天雪地去首爾南怡島，請教，好唔好玩？

我同朋友1月20日到首爾，未去過南怡島，但凍冰冰去唔知好唔好，求教

南怡島悶到抽筋，好似行城門水塘咁

😱唔使去

去得郊外係咁架啦

去睇秘景奇峰山河就話特登去姐，個人工島除左沙塵就乜都無，浪費時間